其實實際啲 一波搞掂佢 諗唔諗得過

每區搞搞黨鐵站 再封主要幹道 封完就閃
keep住成個月都咁搞 諗唔諗得過

.

港共不痛不痕 不知幾樂意你咁做係搞都搞班保皇黨同落單既狗啦